尼馬呢條仆街囝扭計點解要拉我地古仔落水

屌你老鼠 正仆街來

巴西人係咁